公開大學校長聽日回應反送中

聽講佢係紅底㗎喎

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 公大人呢？？？

一定去

想問下校長鯨魚係咪魚

人大代表喎 唔係唔去呀？

公大要人

Pushhhhh

推推推

推啊

p牌鯨大fm路過

公大人呢？？？

呢間野nds仲多過local

屌佢老母啦
人文學院院長比佢更似校長

佢紅到仆街㗎喎